<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/">
    <title>مواقع تواصل</title>
    <link href="https://monooa.github.io/meto/social/feed.xml" rel="self" />
    <link href="https://monooa.github.io/meto/social" />
    <updated>٢٠٢٥-٠٣-٢٨T١٠:٢٠:٥٠+٠١:٠٠</updated>
    <author>
        <name>ايمن قندز</name>
    </author>
    <id>https://monooa.github.io/meto/social</id>

    <entry>
        <title>استخدام فيسبوك للبحث عن وظائف وفرص عمل</title>
        <author>
            <name>ايمن قندز</name>
        </author>
        <link href="https://monooa.github.io/meto/social/stkhdm-fysbwk-llbhth-aan-wzyf-wfrs-aaml/"/>
        <id>https://monooa.github.io/meto/social/stkhdm-fysbwk-llbhth-aan-wzyf-wfrs-aaml/</id>

        <updated>٢٠٢٥-٠٣-٢٨T١٠:١٨:٢٠+٠١:٠٠</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    عندما نفكر في فيسبوك، غالباً ما يتبادر إلى الذهن التواصل مع الأصدقاء، متابعة الأخبار، أو حتى مشاهدة مقاطع الفيديو المضحكة. لكن هل تعلم أن هذه المنصة الاجتماعية العملاقة يمكن أن تكون أداة قوية بشكل مدهش في رحلتك للبحث عن وظيفة؟ نعم، لقد قرأت ذلك بشكل&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content></content>
    </entry>
    <entry>
        <title>إنشاء فعاليات (Events) على فيسبوك ودعوة الحضور</title>
        <author>
            <name>ايمن قندز</name>
        </author>
        <link href="https://monooa.github.io/meto/social/nsh-faalyt-events-aal~-fysbwk-wdaaw-lhdwr/"/>
        <id>https://monooa.github.io/meto/social/nsh-faalyt-events-aal~-fysbwk-wdaaw-lhdwr/</id>

        <updated>٢٠٢٥-٠٣-٢٨T١٠:١٩:٣٤+٠١:٠٠</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    هل تخطط لتنظيم ورشة عمل، حفل إطلاق منتج، ندوة عبر الإنترنت، تجمع مجتمعي، أو حتى احتفال بسيط مع الأصدقاء؟ في عصر التواصل الرقمي، أصبح فيسبوك أداة لا غنى عنها للوصول إلى جمهورك المستهدف والترويج لفعالياتك بسهولة وفعالية. توفر لك ميزة "فعاليات فيسبوك" (Facebook Events) منصة&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content></content>
    </entry>
    <entry>
        <title>كيفية التعامل مع التعليقات السلبية على فيسبوك باحترافية</title>
        <author>
            <name>ايمن قندز</name>
        </author>
        <link href="https://monooa.github.io/meto/social/kyfy-ltaaml-maa-ltaalyqt-lslby-aal~-fysbwk-bhtrfy/"/>
        <id>https://monooa.github.io/meto/social/kyfy-ltaaml-maa-ltaalyqt-lslby-aal~-fysbwk-bhtrfy/</id>

        <updated>٢٠٢٥-٠٣-٢٨T١٠:١٩:٤٨+٠١:٠٠</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    في عالم اليوم الرقمي، أصبح فيسبوك ساحة تفاعل رئيسية بين العلامات التجارية وعملائها. وبينما نسعى جميعًا للحصول على التفاعلات الإيجابية والثناء، فإن التعليقات السلبية جزء لا مفر منه من هذه التجربة. السؤال ليس إذا كنت ستتلقى تعليقًا سلبيًا، بل متى وكيف ستتعامل معه؟ التعامل مع النقد، خاصة عندما يكون&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content></content>
    </entry>
    <entry>
        <title>نصائح لزيادة عدد المتابعين على صفحتك في فيسبوك</title>
        <author>
            <name>ايمن قندز</name>
        </author>
        <link href="https://monooa.github.io/meto/social/nsyh-lzyd-aadd-lmtbaayn-aal~-sfhtk-fy-fysbwk/"/>
        <id>https://monooa.github.io/meto/social/nsyh-lzyd-aadd-lmtbaayn-aal~-sfhtk-fy-fysbwk/</id>

        <updated>٢٠٢٥-٠٣-٢٨T١٠:١٩:٥٩+٠١:٠٠</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    نصائح ذهبية لزيادة عدد المتابعين على صفحتك في فيسبوك ✨ أصبح فيسبوك أكثر من مجرد منصة للتواصل الاجتماعي؛ إنه أداة قوية للأعمال، ومنصة للتعبير عن الذات، ومكان لبناء المجتمعات. سواء كنت تدير صفحة لعلامتك التجارية، أو لمشروعك الشخصي، أو لمشاركة اهتماماتك، فإن زيادة عدد المتابعين&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content></content>
    </entry>
    <entry>
        <title>استخدام Facebook Messenger للتواصل مع الأصدقاء والعملاء</title>
        <author>
            <name>ايمن قندز</name>
        </author>
        <link href="https://monooa.github.io/meto/social/stkhdm-facebook-messenger-lltwsl-maa-lsdq-wlaaml/"/>
        <id>https://monooa.github.io/meto/social/stkhdm-facebook-messenger-lltwsl-maa-lsdq-wlaaml/</id>

        <updated>٢٠٢٥-٠٣-٢٨T١٠:٢٠:٠٦+٠١:٠٠</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    في عالمنا الرقمي المتسارع، أصبحت تطبيقات المراسلة الفورية جزءاً لا يتجزأ من حياتنا اليومية. ويبرز فيسبوك ماسنجر (Facebook Messenger) كواحد من أبرز هذه التطبيقات، ليس فقط لكونه مرتبطاً بأكبر شبكة تواصل اجتماعي في العالم، بل لقدرته الهائلة على تلبية احتياجات التواصل الشخصي والمهني على حد سواء. لم&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content></content>
    </entry>
    <entry>
        <title>كيفية تحليل أداء صفحتك على فيسبوك باستخدام Insights</title>
        <author>
            <name>ايمن قندز</name>
        </author>
        <link href="https://monooa.github.io/meto/social/kyfy-thlyl-d-sfhtk-aal~-fysbwk-bstkhdm-insights/"/>
        <id>https://monooa.github.io/meto/social/kyfy-thlyl-d-sfhtk-aal~-fysbwk-bstkhdm-insights/</id>

        <updated>٢٠٢٥-٠٣-٢٨T١٠:٢٠:١٢+٠١:٠٠</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    أطلق العنان لنمو صفحتك على فيسبوك: دليلك الشامل لتحليل الأداء باستخدام Insights هل تدير صفحة على فيسبوك وتتساءل عن مدى فعالية منشوراتك؟ هل ترغب في فهم جمهورك بشكل أفضل ومعرفة المحتوى الذي يلقى صدى لديهم؟ إذا كانت إجابتك "نعم"، فإن مفتاحك يكمن في أداة قوية&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content></content>
    </entry>
    <entry>
        <title>استهداف الجمهور المناسب في حملات فيسبوك الإعلانية</title>
        <author>
            <name>ايمن قندز</name>
        </author>
        <link href="https://monooa.github.io/meto/social/sthdf-ljmhwr-lmnsb-fy-hmlt-fysbwk-laalny/"/>
        <id>https://monooa.github.io/meto/social/sthdf-ljmhwr-lmnsb-fy-hmlt-fysbwk-laalny/</id>

        <updated>٢٠٢٥-٠٣-٢٨T١٠:٢٠:١٩+٠١:٠٠</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    هل تشعر أحيانًا أن إعلاناتك على فيسبوك تصرخ في فراغ؟ هل تنفق ميزانية تسويقية كبيرة دون رؤية النتائج المرجوة؟ إذا كانت إجابتك "نعم"، فمن المحتمل جدًا أن المشكلة تكمن في استهداف الجمهور. في عالم فيسبوك المزدحم بالمحتوى والإعلانات، لم يعد يكفي مجرد إنشاء إعلان جذاب. النجاح&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content></content>
    </entry>
    <entry>
        <title>دليل إعلانات فيسبوك للمبتدئين: من الإنشاء إلى التحليل</title>
        <author>
            <name>ايمن قندز</name>
        </author>
        <link href="https://monooa.github.io/meto/social/dlyl-aalnt-fysbwk-llmbtdyyn-mn-lnsh-l~-lthlyl/"/>
        <id>https://monooa.github.io/meto/social/dlyl-aalnt-fysbwk-llmbtdyyn-mn-lnsh-l~-lthlyl/</id>

        <updated>٢٠٢٥-٠٣-٢٨T١٠:٠٤:١٦+٠١:٠٠</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    دليلك الشامل لإعلانات فيسبوك للمبتدئين: من الإنشاء إلى التحليل أصبح فيسبوك (والمنصات التابعة له مثل انستغرام) جزءًا لا يتجزأ من حياتنا اليومية، ولكنه أيضًا أداة تسويقية قوية بشكل لا يصدق للشركات من جميع الأحجام. إذا كنت صاحب عمل صغير، أو مسوقًا مبتدئًا، أو حتى مجرد&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content></content>
    </entry>
    <entry>
        <title>فهم خوارزمية فيسبوك: كيف تزيد وصول منشوراتك؟</title>
        <author>
            <name>ايمن قندز</name>
        </author>
        <link href="https://monooa.github.io/meto/social/fhm-khwrzmy-fysbwk-kyf-tzyd-wswl-mnshwrtk/"/>
        <id>https://monooa.github.io/meto/social/fhm-khwrzmy-fysbwk-kyf-tzyd-wswl-mnshwrtk/</id>

        <updated>٢٠٢٥-٠٣-٢٨T١٠:٢٠:٣٦+٠١:٠٠</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    هل تساءلت يومًا لماذا لا تحظى منشوراتك على فيسبوك بالوصول (Reach) الذي تستحقه؟ هل تشعر أنك تنشر محتوى رائعًا لكن لا يراه إلا عدد قليل من متابعيك؟ لست وحدك. السر يكمن في فهم وحش ودود (أو أحيانًا محبط) يُعرف باسم "خوارزمية فيسبوك". في هذه المدونة،&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content></content>
    </entry>
    <entry>
        <title>كيفية استخدام قصص فيسبوك (Stories) لزيادة التفاعل</title>
        <author>
            <name>ايمن قندز</name>
        </author>
        <link href="https://monooa.github.io/meto/social/kyfy-stkhdm-qss-fysbwk-stories-lzyd-ltfaal/"/>
        <id>https://monooa.github.io/meto/social/kyfy-stkhdm-qss-fysbwk-stories-lzyd-ltfaal/</id>

        <updated>٢٠٢٥-٠٣-٢٨T١٠:٢٠:٢٧+٠١:٠٠</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    قصص فيسبوك (Stories): دليلك لزيادة التفاعل وجذب الانتباه في عالم التسويق الرقمي سريع الخطى، أصبح جذب انتباه الجمهور والحفاظ عليه تحديًا حقيقيًا. ومع تضاؤل الوصول العضوي للمنشورات العادية على فيسبوك، برزت "القصص" (Stories) كأداة فعالة وقوية ليس فقط للوصول إلى جمهورك، بل لزيادة التفاعل معه&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content></content>
    </entry>
    <entry>
        <title>طريقة البث المباشر (Live) على فيسبوك بشكل احترافي</title>
        <author>
            <name>ايمن قندز</name>
        </author>
        <link href="https://monooa.github.io/meto/social/tryq-lbth-lmbshr-live-aal~-fysbwk-bshkl-htrfy/"/>
        <id>https://monooa.github.io/meto/social/tryq-lbth-lmbshr-live-aal~-fysbwk-bshkl-htrfy/</id>

        <updated>٢٠٢٥-٠٣-٢٨T١٠:٢٠:٥٠+٠١:٠٠</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    دليلك الشامل للبث المباشر الاحترافي على فيسبوك: خطوة بخطوة نحو التميز أصبح البث المباشر (Live) على فيسبوك أداة قوية لا غنى عنها للتواصل مع الجمهور، بناء العلاقات، وتعزيز العلامات التجارية الشخصية والتجارية. إنها تتيح لك التفاعل الفوري مع متابعيك بطريقة مباشرة وشخصية. ولكن هناك فرق&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content></content>
    </entry>
    <entry>
        <title>دليل استخدام Facebook Marketplace للبيع والشراء</title>
        <author>
            <name>ايمن قندز</name>
        </author>
        <link href="https://monooa.github.io/meto/social/dlyl-stkhdm-facebook-marketplace-llbyaa-wlshr/"/>
        <id>https://monooa.github.io/meto/social/dlyl-stkhdm-facebook-marketplace-llbyaa-wlshr/</id>

        <updated>٢٠٢٥-٠٣-٢٨T٠٩:٥٥:٥٨+٠١:٠٠</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    أصبح Facebook Marketplace وجهة رئيسية لملايين المستخدمين حول العالم للبحث عن سلع مستعملة أو جديدة بأسعار مميزة، أو لبيع أغراض لم يعودوا بحاجة إليها. سواء كنت تبحث عن أثاث لمنزلك، أو سيارة مستعملة، أو حتى ملابس وأدوات، أو كنت ترغب في التخلص من بعض الفوضى&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content></content>
    </entry>
    <entry>
        <title>كيف تنشئ وتدير صفحة أعمال ناجحة على فيسبوك؟</title>
        <author>
            <name>ايمن قندز</name>
        </author>
        <link href="https://monooa.github.io/meto/social/kyf-tnshy-wtdyr-sfh-aaml-njh-aal~-fysbwk/"/>
        <id>https://monooa.github.io/meto/social/kyf-tnshy-wtdyr-sfh-aaml-njh-aal~-fysbwk/</id>

        <updated>٢٠٢٥-٠٣-٢٨T٠٩:٥٣:٥٨+٠١:٠٠</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    في عالم اليوم الرقمي، أصبح فيسبوك أكثر من مجرد منصة للتواصل الاجتماعي؛ إنه ساحة تسويقية حيوية لا غنى عنها لأي عمل تجاري، سواء كان كبيراً أم صغيراً. إن امتلاك صفحة أعمال احترافية وفعالة على فيسبوك يفتح لك أبواباً واسعة للوصول إلى جمهورك المستهدف، بناء علامتك&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content></content>
    </entry>
    <entry>
        <title>أسرار استخدام مجموعات فيسبوك (Groups) للتواصل والتسويق</title>
        <author>
            <name>ايمن قندز</name>
        </author>
        <link href="https://monooa.github.io/meto/social/srr-stkhdm-mjmwaat-fysbwk-groups-lltwsl-wltswyq/"/>
        <id>https://monooa.github.io/meto/social/srr-stkhdm-mjmwaat-fysbwk-groups-lltwsl-wltswyq/</id>

        <updated>٢٠٢٥-٠٣-٢٨T٠٩:٥١:٥٧+٠١:٠٠</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    في عالم فيسبوك الواسع، حيث تتنافس المنشورات على جذب الانتباه، تبرز "المجموعات" (Groups) كواحات للتواصل الهادف والمُركز. لم تعد مجرد منتديات عشوائية، بل أصبحت أدوات قوية بشكل لا يصدق للتواصل مع جمهور محدد، بناء مجتمعات قوية، وتحقيق أهداف تسويقية ذكية. لكن، كيف يمكنك الاستفادة القصوى&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content></content>
    </entry>
    <entry>
        <title>كيفية إدارة خصوصيتك على فيسبوك بفعالية</title>
        <author>
            <name>ايمن قندز</name>
        </author>
        <link href="https://monooa.github.io/meto/social/kyfy-dr-khswsytk-aal~-fysbwk-bfaaly/"/>
        <id>https://monooa.github.io/meto/social/kyfy-dr-khswsytk-aal~-fysbwk-bfaaly/</id>

        <updated>٢٠٢٥-٠٣-٢٨T٠٩:٤٩:٥٦+٠١:٠٠</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    أصبح فيسبوك جزءاً لا يتجزأ من حياتنا اليومية، نتواصل عبره مع الأصدقاء والعائلة، نشارك لحظاتنا واهتماماتنا، ونبقى على اطلاع بآخر الأخبار. ولكن مع هذا الكم الهائل من المشاركة، تبرز أهمية حماية خصوصيتنا ومعلوماتنا الشخصية. فهل أنت متأكد من أن إعدادات خصوصيتك على فيسبوك تخدم مصلحتك&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content></content>
    </entry>
    <entry>
        <title>طريقة نشر المنشورات والصور والفيديوهات على فيسبوك</title>
        <author>
            <name>ايمن قندز</name>
        </author>
        <link href="https://monooa.github.io/meto/social/tryq-nshr-lmnshwrt-wlswr-wlfydywht-aal~-fysbwk/"/>
        <id>https://monooa.github.io/meto/social/tryq-nshr-lmnshwrt-wlswr-wlfydywht-aal~-fysbwk/</id>

        <updated>٢٠٢٥-٠٣-٢٨T٠٩:٤٧:٥٦+٠١:٠٠</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    دليل شامل: كيف تنشر منشوراتك وصورك وفيديوهاتك على فيسبوك بسهولة فيسبوك ليس مجرد شبكة اجتماعية، بل هو منصة حيوية للتواصل ومشاركة اللحظات والأفكار والأخبار مع الأصدقاء والعائلة والعالم. سواء كنت جديدًا على فيسبوك أو ترغب في تذكير سريع بالخطوات، هذا الدليل سيشرح لك ببساطة كيفية&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content></content>
    </entry>
    <entry>
        <title>فهم واجهة فيسبوك الجديدة: شرح كامل</title>
        <author>
            <name>ايمن قندز</name>
        </author>
        <link href="https://monooa.github.io/meto/social/fhm-wjh-fysbwk-ljdyd-shrh-kml/"/>
        <id>https://monooa.github.io/meto/social/fhm-wjh-fysbwk-ljdyd-shrh-kml/</id>

        <updated>٢٠٢٥-٠٣-٢٨T٠٩:٤٥:٥٦+٠١:٠٠</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    فهم واجهة فيسبوك الجديدة: شرح كامل ودليل شامل لاحظ الكثير منا تغييرًا كبيرًا في شكل ومظهر فيسبوك على أجهزة الكمبيوتر مؤخرًا. قد يبدو التصميم الجديد، الملقب أحيانًا بـ "FB5"، مختلفًا تمامًا عما اعتدنا عليه لسنوات، مما يسبب بعض الارتباك أو حتى الإحباط لدى البعض. لكن&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content></content>
    </entry>
    <entry>
        <title>إنشاء حساب فيسبوك وتأمينه: دليل المبتدئين</title>
        <author>
            <name>ايمن قندز</name>
        </author>
        <link href="https://monooa.github.io/meto/social/nsh-hsb-fysbwk-wtmynh-dlyl-lmbtdyyn/"/>
        <id>https://monooa.github.io/meto/social/nsh-hsb-fysbwk-wtmynh-dlyl-lmbtdyyn/</id>

        <updated>٢٠٢٥-٠٣-٢٨T٠٩:٤٣:٥٥+٠١:٠٠</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    إنشاء حساب فيسبوك وتأمينه: دليلك الشامل للمبتدئين أهلاً بك في عالم فيسبوك! سواء كنت ترغب في التواصل مع الأصدقاء القدامى، متابعة أخبار العائلة، استكشاف اهتمامات جديدة، أو الانضمام إلى مجموعات تشاركك شغفك، فإن فيسبوك يظل منصة تواصل اجتماعي محورية لملايين الأشخاص حول العالم. قد تبدو&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content></content>
    </entry>
    <entry>
        <title>الدليل الشامل لاستخدام فيسبوك في 2024</title>
        <author>
            <name>ايمن قندز</name>
        </author>
        <link href="https://monooa.github.io/meto/social/ldlyl-lshml-lstkhdm-fysbwk-fy-2024/"/>
        <id>https://monooa.github.io/meto/social/ldlyl-lshml-lstkhdm-fysbwk-fy-2024/</id>

        <updated>٢٠٢٥-٠٣-٢٨T٠٩:٤١:٥٥+٠١:٠٠</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    دليلك الشامل لاستخدام فيسبوك في 2024: أكثر من مجرد تواصل اجتماعي رغم ظهور العديد من المنصات الاجتماعية الجديدة وتغير المشهد الرقمي باستمرار، يظل فيسبوك عملاقًا راسخًا في عالم التواصل الاجتماعي، يربط المليارات حول العالم ويقدم مجموعة واسعة من الأدوات والميزات التي تتجاوز مجرد مشاركة الصور&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content></content>
    </entry>
    <entry>
        <title>كيفية استخدام فيسبوك للمبتدئين خطوة بخطوة</title>
        <author>
            <name>ايمن قندز</name>
        </author>
        <link href="https://monooa.github.io/meto/social/kyfy-stkhdm-fysbwk-llmbtdyyn-khtw-bkhtw/"/>
        <id>https://monooa.github.io/meto/social/kyfy-stkhdm-fysbwk-llmbtdyyn-khtw-bkhtw/</id>

        <updated>٢٠٢٥-٠٣-٢٨T٠٩:٣٩:٥٤+٠١:٠٠</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    عنوان المدونة: دليلك الشامل لاستخدام فيسبوك للمبتدئين: خطوة بخطوة نحو عالم التواصل أهلاً بك في عالم فيسبوك! إذا كنت جديدًا على هذه المنصة الاجتماعية العملاقة وتشعر ببعض الارتباك، فلا تقلق، أنت لست وحدك. فيسبوك هو أداة رائعة للتواصل مع الأصدقاء والعائلة، متابعة اهتماماتك، واكتشاف أشياء&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content></content>
    </entry>
</feed>
